唉……屌你老母搭長途巴有細路仔真係慘撚過死

窮撚要星期六日番多份工幫補，念住放工搭車念住訓陣都唔撚得，又叫又喊又嗌又係咁講野………

我窮姐 個天唔洗咁呀

越窮越見鬼

唯有塞住耳仔聽歌

想訓